有鬼又點？圍警總夠證實咗有鬼，隻鬼做咗多野？

捉鬼做咩？